［關心一問］屈穎姸仔女番香港未

屈婦人D仔女全部出國
而家咁危險 番黎救國未 ！

讀多D書先出post啦